ACGNMSL(148)

警告：管理團隊已收到有關本主題之大量投訴，在此提醒會員請勿張貼圖片。如情況持續，違規之會員將被永久封鎖。

（直至運動完結為止 希望張相可以頂置）

唔好再短d 短9

登記選民未？

佢未夠7年

禾17碎

On9

正

。。。。

還我清白未

可

愛

我已經去到境界係上YouTube睇人砌模型
就當自己砌左

做咩

被媽媽迫要出街食飯

又食好嘢

又唔使自己比錢

婆

法國1日1次爽好多

話左 第二次就開始冇feel

食煙型到

琴日試咗次 太正

識野

清理太麻煩 太多

射落牆

依家想射

沖涼先打

一日8次先係男人。。。

巴掌呢

［和你看］香港副學士／高級文憑的懶人包

頭痛痛痛痛痛痛痛痛痛痛痛痛痛痛痛痛痛痛痛痛痛痛痛痛痛痛痛痛

Why

撚知

咁惡做乜...

係

原諒未

....

好

好乜

理沙嬲我

有撚嬲你

看這個

哭了

很好

有冇免費仔

未出

呢本嘢5月中出世

加入觀察list

女友力max

點解我冇呢啲女仔陪我。。。

我都冇

青梅竹馬爆

可食用

屌得

想同佢連結。。。

婆𨶙爆

直接後入

？

。。。。 ⁠

犯法

不明年齡的不能算犯法吧

咁幼都不明

妹爆

外表幼唔等於年齡細吧

想屌

死亡筆記

心藏麻痹

打左j啦

未睇 好睇？

老婆無出聲
糞

明天看

0x0

啥

做乜諗野

眼瞓

已經成個禮拜唔夠瞓

今天睡了12小時仍很累

就嚟痛到落街斬人

不要妓女

食必你痛

想要射精

不是

哭死

為啥

瞓咗好耐都覺得好眼瞓
係咪就嚟死

可做婆

過多過少都會眼瞓

好想屌女呀

UE

蛤

1999

勃

究竟有幾多個窿喺到？

跟我去旅行

G

我吧

躝未

@葉

OMG

葉葉

jm9

沒啥

nmsl

為何咁惡

想被愛

攬實我

要女人

突發
四葉真有女

出唔出街好

信政苦，唔怕！
老閪都出，驚閪咩？

想打飛機唔想做project呀…

支持

傾傾下去打飛機去撚老尷

咁咪傾完分工先打

傾緊一齊隊埋份project非分工

咁咪話自己有啲唔舒服走先

得兩個人

咩

想吃拉麵

Freeride

咪吃

下點解

獎勵自己

佢對我有信心

但好遠

咁做完再打

做完就嚟唔切打了

有心唔會遲

行過去當做運動

行唔到

唔好去 你減肥

熊仔糖好撚好食

五顏綠色嗰隻？

好撚悶好想打飛機

有膠味

想同呢個妹妹一齊瞓。。。

。。。？

嘔

唔係

你solo狗

佢現充狗

==

一路傾一路打

太正

我要左先

你有心搞事

會唔會係佢地

咁惡....

你都係

一齊啦

我向你道歉

我要獨佔

咁你同我道歉未

for what？

你岩岩搞事

有心搞事我一定唔會放手

俾次我都唔得

我青頭呀

我都係

？？？

晚餐食咩好

屎

咁惡做乜

躝

點知你屋企有咩

梗係落街食

出面唔健康

bb今晚你食屎啦不如

想食拉麵

尊重未

咁你點減肥

知錯了

摸摸頭

食飯了

好女仔 我婆

操你媽逼

你又點了 這4我婆

死撚開

誰

你死開吧

都話母豬角

LLC死未

where hv

噁

成班毒撚ff我老婆係佢地嘅

我要睇住佢地班弱智仔

原來青山有得上網，好心睇緊d

Link?

翻翻入嚟病房啦屌你

做低曉狗未

葉 今日有____j

我都想要。。。

包住__

有pre cum咁點算

以為你一直知點處理。。。

咪撚毒啦 救命

繼續吠

收嗲啦dllm

咁都要鬧我🤢

sorry囉…

唔記得要用狗嘅語言你先聽得明

55

差啲誤中

有冇味

冇

男人係咪可以分得開sp同女朋友

首先。。。

兩樣都冇

你廢就唔好拎出嚟講

下

係 我都想要

你扮啦

唔明有幾難

我分唔開

得你咁on9放感情落sp到

冇啊。。。

玩人感情好賤

有咩玩唔玩
分分鐘你女朋友都同時flirt緊幾條仔你唔知啫

你就好

唔會掛....

也太婆了吧

有冇諗過點解拍到而家都無扑過野
因為係出面食飽左喇懵撚

我都冇女

援味滿滿

咩啊

收啦

你有軍糧

千人睇萬人睇過

似我老婆

都有爽過

嗰吓係幾爽。。。

其實可食用

你都有

唔想做賤男

咁返屋企打飛機

沙理我未做聽日上堂嘅功課點算好

計唔計龜

呢科要靠刷鞋attendance
冇做=唔識答佢問題=印象差

唔計龜 = 唔撚駛做

有participation

幾多%

暗黑weighing 印象好=靚龜

驚閪

呢個series好睇

睇櫻戰先

微信公眾號嗎

葉

心情不好

要做嘢嗎

沒有動力

🚬

無力感

呢隻好聽

讀嘅嘢唔鐘意嗎

沙理教我逃避現實

今日坐左係電腦面前聽左成日youtube

玩gal game

我日日都係咁
睇下廢片 聽下歌又一日

沒心情

唔鐘意通常聽都唔聽吧

想4

理沙幫我寫VB

聽住個gpmate好興奮咁講啲code點dup點debug
我就自己一個坐係度RJ聽歌

幾年前嘅野唔記得了

條友係咪毒撚

佢當面問女仔拎phone number得米

有冇偷師？

我理論大C唔會落場

咁點破青

有二次元老婆s點解仲要破青？

下.....

老師讓我雞雞硬==

這是毒撚人生目標吧

我看破紅塵

否

溝女咁浪費精神時間
自己條件又唔係好唔想害左人==

BB攬我

總有女仔會欣賞

之前有女搵上門都推左了

又話有食唔食

嗰陣嘅我仲好純真

反正條女對我都唔會濕
我對佢又唔會扯得起
無損失咪幾好=,=

不會吧

is

強佢

hshs

真的硬不起

不會的

對舊同學真的硬不起

咁先有feel

媽媽讓我雞雞超硬==

嗰陣都對佢無咩感覺…

想屌舊同學

諗翻起嗰陣都淨係鍾意細波唔鍾意大波

我全要

哭

攬攬

正喔

想破青

有免費未

我介紹

Where

本嘢都未出

我9up

咁點打丁

又玩感情

睇sample打

原諒

唔夠喉

我可幫你搵真愛

不要再玩真毒

我俾人玩開

想食雞煲

支那仔最愛

唔明

第一次集結

雞煲點諗都係支那傳落嚟啲劣等文化

是嗎

不是嗎

我都想食

日本仔也有雞肉鍋之類的東西吧

無死角美少女

好耐冇食過

那你想食的是水炊雞煲還是麻辣那種==

好耐冇食過雞煲 譚仔

食開中辣

你同條女食咪得

那就是支那仔了吧

好小出去食
同埋雞煲要同一班FD食先有Feel

食黃店雞煲可唔可以抵消到

一班fd食乜都有feel

可惜冇fd

但係陸陸雞煲唔多好食

屌你老母好撚驚蟲

你係凱留咩

屌你老母

正係驚識飛既

我真人好傲嬌

有兩隻識飛嘅係到轉嚟轉去

呃啦點會冇fd

都市傳說講識飛係大左肚

唔知乜撚野蟲嚟

好耐冇同過fd去玩

熄燈等佢走

現在心情

要打機
部腦有光

要瞓覺上堂

上完堂了、只剩下final

下咁快屌你呀

聽朝present 份野都未打好

操你媽逼我一月中上到現在沒中斷過

聽日上堂homework都未做 唔做了

我慘啲

我學校都未返過 就直接online上

我夠是

本書仲係locker拎唔翻

平時同班大學同學都已經唔係話fd
連唯一聯絡都冇埋

駁唔到 而家連功課都唔問我了
我已經無理用價值 冇晒朋友

沙理攬我

原來孫文的野望 出左第6集都未睇

作為一個公民記者 你究竟係先係一個公民 定係先係一個記者

杯夠未

原本已經無咪唔駛驚失去

未睇

點都有一兩個掛

淨係知佢好j

無杯

陸浩東個樣好呆好得意

我坐最後一排角路頭㩒電話啲人嚟

做前列腺巴

我頭一兩個星期都係坐最後一排角路頭
之後就連返都唔想返

要上堂先有notes

有咩問題

要主動啲

啲人一早有圈子仲可以點

自己建立多個

最憎小圈子

做小醜咩

講吓戇鳩野氹吓啲女

洗撚氹
本身就小醜一個

ching鍾意做小丑唔阻止你

收咗山了

Iktf

個樣太衰
對眼又唔夠瞓惡到仆街

總會遇到有女仔欣賞

咪傻

搞事？

鍾意公仔人多啲

瞓

訓啦柒頭

點解我冇

因為未遇到

邊有人鍾意毒撚
問你睇開咩? 唔通答h漫咩

所以佢咪有問題

呢個要你行開了

感情台?

first day know?